［暗瘡撚］做過果酸換膚既巴絲入一入黎

我D暗瘡其實巳經好得七七八八
但係皮膚仲係好粗糙 毛孔又大

想問做過果酸換膚既巴絲有無推薦既皮膚科醫生
同埋幾錢到?

推

巴打有冇去做